{
  "Deposit": "储值",
  "Withdraw": "提款",
  "Loading your balance of {{token}}...": "正在加载您的{{token}}余额...",
  "You don't have enough {{token}}.": "您没有足够的{{token}}。",
  "Enter a valid amount to deposit.": "输入有效的储值金额。",
  "Enter a valid amount to withdraw.": "输入有效的提款金额。",
  "Confirm": "确认",
  "MAX": "最大",
  "Options": "选件",
  "Want to withdraw?": "要提款吗？",
  "Want to deposit?": "要储值吗？",
  "Select A Token": "选择一个代币",
  "Try searching for 'USDC'": "尝试搜索“ USDC”",
  "Whoops! Looks like something went wrong!": "哎呀！ 好像出了点问题！",
  "You can either reload the page, or report this error to us on our": "您可以重新加载页面，也可以在我们的页面上向我们报告此错误",
  "Account Balance": "账户余额",
  "Interest Earned": "利息",
  "Month": "月",
  "Week": "周",
  "Strategy Allocation": "策略分配",
  "Account": "帐户",
  "Switch Wallet": "调换钱包",
  "Connect with a browser extension": "连接浏览器扩展",
  "Scan with a wallet to connect": "用钱包扫描以进行连接",
  "Latest Rari News": "最新Rari新闻",
  "ETH Pool": "ETH池",
  "Yield Pool": "收益池",
  "High risk, high reward": "高风险，高回报",
  "Total Value Locked": "总锁定价值",
  "Your balance in this pool": "您在此池中的余额",
  "RGT Supply": "RGT供给",
  "Extra yield from $RGT": "RGT带来的额外收益",
  "Claim RGT": "索取RGT",
  "Claimable RGT": "可索取的RGT",
  "Rari Governance Token Price": "Rari Governance Token价格",
  "Year": "年",
  "Max": "最高",
  "Current APY": "当前APY",
  "RGT Balance (Claimed)": "RGT余额（已索取）",
  "Extra returns from $RGT": "$RGT带来的额外收益",
  "You may experience divergence loss in this pool. Click for more info.": "您可能会在此池中遇到差异损失。单击以获取更多信息。",
  "You cannot withdraw this much {{token}}.": "不能提取这么多{{token}}。",
  "Prices and/or slippage have changed. Please reload the page and try again. If the problem persists, please contact us.": "价格和/或滑点已更变。请刷新页面，然后再试一次。如果问题仍然存在，请与我们联系。",
  "Choose which token you want to deposit.": "选择您要储值的代币。",
  "Choose which token you want to withdraw.": "选择您要提取的代币。",
  "Check your wallet to submit the transactions": "检查您的钱包以提交交易",
  "Check your wallet to submit the transaction": "检查您的钱包以提交交易",
  "Do not close this tab until you submit both transactions!": "在提交所有交易之前不要关闭此页签！",
  "You may close this tab after submitting the transaction.": "您可以在提交交易后关闭此页签。",
  "Review": "复查",
  "You will deposit {{amount}}. Click confirm to approve.": "您将存入{{amount}}。 点击批准。",
  "Click review + confirm to withdraw!": "点击查看+确认得以提款！",
  "You will withdraw {{amount}}. Click confirm to approve.": "您将提取{{amount}}。 点击确认得以批准。",
  "1 Year of Returns Simulated Using Current Yields": "以当前收益率模拟1年的收益",
  "You may experience divergence loss when depositing stablecoins into the Yield Pool that are above their peg at the time of deposit. The Yield Pool is composed of various stablecoins which shift in value, causing your balance to fluctuate.": "当将稳定币存入收益池中高于钉住汇率时，您可能会遇到发散损失。收益池是由各种稳定币组成的，这些稳定币的价值会发生变化，从而导致您的余额有所波动。",
  "Currently earning": "目前收入",
  "APY Based On Returns From": "APY基于过去的回报",
  "This Month": "这个月",
  "This Week": "这一周",
  "Compare Returns": "比较回报",
  "Token Allocation": "代币分配",
  "Recent Trades": "最新交易",
  "View Transaction History": "查看交易记录",
  "This chart is generated using the APYs of each pool (shown at the bottom of this page). It introduces a random variance in the APY each day, with a max of 2x the current pool APY, and a minimum of 0% APY. It does not account for large changes in APY (greater than 2x), divergence loss in the Yield Pool, or take into account ETH price. The ETH Pool simulation is not denominated in ETH, instead it simulates returns on USD using the current APY of the ETH Pool. In the ETH pool you are exposed to the price movements of ETH (which is not shown or accounted for in this simulation).": "该图表是由用每个池的APY生成的（显示在此页面的底部）。 它每天在APY中引入随机变量的方差，最限度会有当前池的APY的2倍，最小有0％APY。 它不考虑APY的较大变化（大于2倍），收益池中的差异损失，或ETH价格。 ETH池模拟不是以ETH计价，而是模拟ETH池的当前APY以美元为单位的收益。 在ETH池中，您会面临ETH的价格变动（在此模拟中未显示和计量）。",
  "Claiming private RGT before October 20th, 2022 will result in a fraction of it being burned. This amount decreases from 100% linearly until the 20th when it will reach 0%.": "在2022年10月20日之前索取私人RGT，将导致一部分被烧毁。该数量会从100％线性降低从20号直达到0％。",
  "Claiming private RGT now will result in a {{amount}}% burn/takeback": "现在索取私人RGT将导致{{amount}}％的烧毁/收回",
  "Overview": "总览",
  "Moved": "转移",
  "Access": "访问",
  "Forums": "论坛",
  "Do not increase the price of gas more than 1.5x the prefilled amount!": "油价不要增加超过预充量的1.5倍！",
  "Tranches": "分档",
  "Access Saffron Finance tranches through the Rari Capital interface!": "通过Rari Capital界面访问Saffron Finance的分档！",
  "Current SFI Price": "当前SFI价格",
  "SFI Pool Distributions": "SFI池分配",
  "Pool": "池",
  "Tranche": "档",
  "Learn More": "更多资讯",
  "Tranche Details": "分档详细信息",
  "Deposits are locked until the end of each 2 week epoch.": "存款将被锁定直到每个2周时期结束。",
  "SFI staking is required to enter the A tranche!": "必须进行SFI质押才能进入A档！",
  "SFI and interest is distributed to LPs proportionally at the end of each epoch.": "SFI和利息收入在每个时期结束时按比例分配给LP。",
  "Liquidity added to other tranches as needed.": "流动资金可根据需要添加到其他分档。",
  "Epoch {{epoch}} Redemption Date": "时期{{epoch}}兑换日期",
  "Principal Amount": "本金",
  "You need {{sfiMissing}} more SFI to deposit (1 SFI : {{sfiRatio}} {{tranchePool}})": "您需要另外{{sfiMissing}}個SFI才能進行存款（1個SFI：{{sfiRatio}} {{tranchePool}}）",
  "Do not close this tab until you submit all transactions!": "提交所有交易之前，请不要关闭此页签！",
  "Your balance in this tranche": "您在个分档中的余额",
  "High slippage of {{formattedSlippage}} for {{token}}, do you still wish to continue with this transaction?": "{{token}}有{{formattedSlippage}}高的滑点，您是否仍然希望继续进行此交易？",
  "Saffron Finance has not been fully audited. Take caution when entering these tranches and do not deposit more than you are comfortable losing.": "Saffron Finance尚未经过全面审核。 使用这些分档时要小心，不要冒险超过您可以承受的损失金额。",
  "Reduced interest earned. Covered in case of failure by A tranche.": "减少得取的利息。 A档失败将提供保障。",
  "10x interest earned. Cover provided to AA tranche in case of failure.": "赚取10倍的利息。 如果发生失利，将提供给AA档保障。",
  "Estimated SFI Earnings": "SFI预估收益",
  "Withdraw From Past Epochs": "从过去的时期退出",
  "{{trancheRating}} Tranche Deposit": "{{trancheRating}}分档存款",
  "Assets:": "资产:",
  "Whitelist": "白名单",
  "Add Asset": "添加资产",
  "Collateral Factor": "抵押因子",
  "Reserve Factor": "备用金因子",
  "Oracle": "预言机",
  "Interest Model": "利率模型",
  "Pool {{num}} Info": "池{{num}}信息",
  "Total Supplied": "总供应量",
  "Total Borrowed": "借取总额",
  "Current Utilization": "当前利用率",
  "Asset": "资产",
  "Balance": "余额",
  "Collateral": "抵押品",
  "Borrow Balance:": "借款余额:",
  "Liquidity": "流动性",
  "Pool Assets": "池中资产",
  "Pool Number": "池号",
  "Fuse": "Fuse",
  "Your Supply Balance": "您的供应额",
  "Your Borrow Balance": "您的借款额",
  "Search:": "搜索",
  "My Pools": "我的池",
  "All Pools": "所有池",
  "Pool #{{poolId}}": "池＃{{poolId}}",
  "New Pool": "新池",
  "Create": "创造",
  "Borrow Limit": "借款限额",
  "Supply Balance:": "供应余额：",
  "Enter a valid amount to supply.": "输入要供应的有效金额。",
  "Enter a valid amount to borrow.": "输入要借入的有效金额。",
  "Enter a valid amount to repay.": "输入要还款的有效金额。",
  "Supply": "供应",
  "Borrow": "借",
  "Repay": "偿还",
  "Buy Crypto": "購買加密代币",
  "This pool has performance fees. Click to learn more.": "该池收取表现费。 点击了解更多。",
  "This pool has withdrawal & interest fees. Click to learn more.": "该池有提款和利息费用。 点击了解更多。",
  "You will withdraw {{amount}} before fees. Click confirm to approve.": "您将在收费前提取{{amount}}。 点击确认以批准。",
  "Sushiswap LP Rewards": "Sushiswap流动性提供者奖励",
  "Earn additional rewards for providing RGT liquidity on Sushiswap!": "在Sushiswap上提供RGT流动性可获得更多奖励！",
  "Pool2": "池2",
  "RGT-ETH Pool": "RGT-ETH池",
  "Bonus Rewards End": "额外奖励结束",
  "Bonus Rewards Begin": "额外奖励开始",
  "Deposit your LP tokens here to earn bonus RGT rewards!": "将您的LP代币存入此处，以获得额外RGT奖励！",
  "Total Staked (USD)": "抵押總額（美元）",
  "RGT Earned": "获得的RGT",
  "Pool2 Rewards": "池2奖励",
  "Yield Aggregator Rewards": "收益聚合器总奖励",
  "Private RGT": "私人RGT",
  "Provide liquidity to the RGT-ETH pool to acquire LP tokens": "向RGT-ETH池提供流动性以获取LP代币",
  "here": "这里",
  "and stake them for extra rewards!": "并抵押它们以获得额外的奖励！",
  "Your Balance": "您的余额",
  "Click confirm to continue!": "点击确认继续！",
  "Keep this bar from filling up to avoid being liquidated!": "请避免填充此栏，以免被強行清算！",
  "If your borrow amount reaches this value, you will be liquidated.": "如果您的借款金额达到此值，您将被強行清算。",
  "Supply Balance": "供应额",
  "Debt Balance": "债务额",
  "Supply APY": "供应年收益",
  "Borrow APR": "借款年利率",
  "Available Liquidity": "可用的流动性",
  "Upgradeable": "可升级",
  "Admin (copied!)": "管理员（已复制！）",
  "Admin (click to copy)": "管理员（点击复制）",
  "Platform Fee": "平台费",
  "Average Admin Fee": "平均管理费",
  "Unrecognized Oracle": "无法识别的预言机",
  "No graph is available for this asset's interest curves.": "该资产的利息曲线目前没有可用的图表。",
  "Edit": "编辑",
  "Create Pool": "创建池",
  "Name": "姓名",
  "If enabled you will be able to limit the ability to supply to the pool to a select group of addresses. The pool will not show up on the 'all pools' list.": "如果启用，您将能限定提供一组地址在该池供应。 该池不会显示在“所有池”列表中。",
  "Whitelisted": "白名单",
  "The percent, ranging from 0% to 100%, of a liquidatable account's borrow that can be repaid in a single liquidate transaction. If a user has multiple borrowed assets, the closeFactor applies to any single borrowed asset, not the aggregated value of a user’s outstanding borrowing. Compound's close factor is 50%.": "可強行清算账户的百分比，范围从0％到100％，可以在一次清算交易中偿还。 如果用户拥有多个借入资产，则closeFactor会应用于任何单个借入资产，而不是用户未偿还借贷的总价值。 Compound的关闭因子为50％。",
  "Close Factor": "关闭因子",
  "The additional collateral given to liquidators as an incentive to perform liquidation of underwater accounts. For example, if the liquidation incentive is 10%, liquidators receive an extra 10% of the borrowers collateral for every unit they close. Compound's liquidation incentive is 8%.": "为清算人提供的额外抵押品，以激励他们进行水下账户清算。 例如，如果清算激励为10％，清算人关闭的每个单位将额外获得借款人抵押品的10％。 Compound的清算激励为8％。",
  "Liquidation Incentive": "清算激励",
  "There are no assets in this pool.": "此池中没有任何资产。",
  "Created Pools": "创建的池",
  "Already added:": "已经加入：",
  "Pool {{num}} Configuration": "池{{num}}配置",
  "Assets Configuration": "资产配置",
  "Save": "保存",
  "None": "沒有",
  "Collateral factor can range from 0-90%, and represents the proportionate increase in liquidity (borrow limit) that an account receives by depositing the asset.": "抵押因子可以在0-90％的範圍內，代表帳戶通過存入資產而獲得的流動性（借款限額）的成比例增長。",
  "The fraction of interest generated on a given asset that is routed to the asset's Reserve Pool. The Reserve Pool protects lenders against borrower default and liquidation malfunction.": "在給定資產上產生的利息部分，將其转移到該資產的儲備庫。 儲備池可保護供应方免受借款方違約和清算故障的影響。",
  "The fraction of interest generated on a given asset that is routed to the asset's admin address as a fee.": "在給定資產上產生的利息部分，作為費用被转移到該資產的管理地址。",
  "Admin Fee": "管理費",
  "The interest rate model chosen for an asset defines the rates of interest for borrowers and suppliers at different utilization levels.": "為資產選擇的利率模型将定義不同利用率下借款方和供應方的利率。",
  "Token Address: 0xXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX": "代币地址: 0xXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX",
  "Pool Risk Score": "该池风险评分",
  "Total Value Supplied Across Fuse": "Fuse的总锁定价值",
  "Pool Utilization": "池利用率",
  "Enable As Collateral": "启用作为抵押",
  "Pool #{{poolId}} Info": "池＃{{poolId}}信息",
  "Metrics": "指标",
  "There's {{tvl}} supplied to Fuse, the first truly open interest rate protocol. Lend, borrow, and create isolated lending markets with unlimited flexibility.": "“Fuse的总锁定价值{{tvl}}，这是第一个真正的开放式利率协议。存款，借贷和创建具有无限灵活性的孤立借贷市场。",
  "Liquidity is the amount of this asset that is available to borrow (unborrowed). To see how much has been supplied and borrowed in total, navigate to the Pool Info tab.": "流动性是指该资产可借用（未借用）的数量。 要查看总共提供和借出了多少，请导航至“池信息”分页。",
  "You don't have enough {{token}}!": "“您没有足够的{{token}}！",
  "You don't have enough {{token}} or are over-repaying!": "您没有足够的{{token}}或还款过多！",
  "You cannot withdraw this much!": "您不能提款这么多！",
  "You cannot borrow this much!": "您不能借款这么多！",
  "Pool Directory": "池目录",
  "Pool {{num}}'s {{token}} Stats": "池{{num}}的{{token}}统计信息",
  "Utilization": "使用率",
  "Admin": "行政",
  "Become Admin": "成为管理员",
  "Positions": "您的仓位",
  "APY": "年收益率",
  "Total": "总共",
  "Deposits": "存放",
  "Interest": "利息",
  "Growth": "成长",
  "Borrows": "借取",
  "Lend APY": "供应年收益",
  "Net Balance": "净余额",
  "Est. SFI Earnings": "SFI估算收入",
  "DAI-S": "DAI-S",
  "DAI": "DAI",
  "N/A": "N/A",
  "DAI-A": "DAI-A",
  "RGT-ETH": "RGT-ETH",
  "RGT": "RGT",
  "Version": "版本",
  "Debt": "债务",
  "Product": "产品",
  "Connect": "连接",
  "Disconnect": "断开",
  "Snapshot": "Snapshot",
  "At risk positions are positions that are less than 110% collateralized.": "有风险的仓位是少于110％抵押的仓位。",
  "Liquidatable positions are positions less than 100% collateralized.": "可強行清算的仓位是少于100％抵押的仓位。",
  "At Risk Positions": "处于危险的仓位",
  "Liquidatable Positions": "可清算的仓位",
  "Disable the switch to just view liquidatable positions.": "关闭该开关以仅查看可清算的仓位。",
  "Enable the switch to view 'at risk' positions.": "启用该开关以查看“处于危险中”的仓位。",
  "Supplied": "已提供",
  "Borrowed": "已借取",
  "Borrow Ratio": "借款比率",
  "Limit Used": "限制使用",
  "Liquidations": "清算",
  "This is how much you have borrowed.": "这是您总共借的。",
  "Recent Liquidations": "最近的清算",
  "Collateral Seized": "被扣押的抵押品",
  "Borrow Repaid": "借额还款",
  "Timestamp": "时间标记",
  "Liquidated": "已被清算",
  "View More": "查看更多",
  "View Less": "查看较少",
  "View All": "查看全部",
  "Collapse All": "全部收缩",
  "USDC Pool": "USDC池",
  "DAI Pool": "DAI池",
  "Safe returns on USDC": "USDC的安全收益",
  "Safe returns on DAI": "DAI的安全收益",
  "Returns on ETH": "ETH回报",
  "Revoke Rights": "撤销权利",
  "USDC, DAI": "USDC, DAI",
  "If enabled borrowing this asset will be disabled.": "如果启用借用此资产将被禁用。",
  "Pause Borrowing": "暂停借阅",
  "Enable Borrowing": "启用借用",
  "APY/LTV": "APY/LTV",
  "The Loan to Value (LTV) ratio defines the maximum amount of tokens in the pool that can be borrowed with a specific collateral. It’s expressed in percentage: if in a pool ETH has 75% LTV, for every 1 ETH worth of collateral, borrowers will be able to borrow 0.75 ETH worth of other tokens in the pool.": "贷款价值 (LTV) 比率是指池中可以用特定的抵押品来借入最大代币数量。 它以百分比表示：如果池中 ETH 的 LTV 为 75%，则每抵押 1 ETH，借款人将能够借入池中价值 0.75 ETH 的其他代币。",
  "APR/TVL": "APR/TVL",
  "Total Value Lent (TVL) measures how much of this asset has been supplied in total. TVL does not account for how much of the lent assets have been borrowed, use 'liquidity' to determine the total unborrowed assets lent.": "Total Value Lent (TVL) 衡量该资产的总供应量。 TVL 不计量借出资产的有多少。可以使用“流动性”来确定借出的未借入资产总额。",
  "Governance": "治理",
  "Interest Rates": "利率",
  "Pools": "池",
  "This page is currently in beta. If you notice any issues, please": "此页面目前处于测试阶段。 如果您发现任何问题，请",
  "let us know!": "让我们知道！",
  "This page is not optimized for use on smaller screens. Sorry for the inconvenience!": "此页面未针对在较小的屏幕上使用进行优化。 带来不便敬请谅解！",
  "No assets match your search.": "没有资产符合您的搜索条件。",
  "Lending Rates": "提供利率",
  "Borrowing Rates": "借款利率",
  "Search Assets": "搜索资产",
  "Utilities": "工具",
  "Audits": "审计",
  "Developer Docs": "开发文档",
  "Learn": "学习"
}
